有咩方法可以記住2012年入邊每期六合彩中獎號碼?

急問

樓主搭時光機返2012？

真係痴左線？

回到過去？

其實唔難，要記嘢梗係要去買張記憶卡先

真係痴左線

樓主出發左?

樓主記住我 我會係你好朋友

可唔可以帶埋我
一人記一半

使撚咁辛苦咩，你記住英超冠軍李城，一千倍，買最高投注額。
穿越時空都蠢過人

中咁多期你估你拎唔拎到獎金

試過啦，你返到去個結果同你呢個年代睇到既結果會唔同

記錯左邊季

超憶症

睇過2132年日本聯邦出既講實證時間理論既論文，據佢講法既話，你買六合彩既行為已經干涉左六合彩結果。

帶埋我

梗係啦，睇住黎開架麻

未來人可以去過去再番去未來，但過去既人去未來就會老死，不過武功高手同大監聽講可以打破定律，原理未明。
據說曾經有明朝太監由明朝超越左幾百年